講真 搞咁耐港鐵站 港鐵主席有無表現得驚過

港鐵主席歐陽伯權承認，港鐵初期處理手法「欠佳、效果難睇」，更形容為「有人在餐廳吃完東西不付錢還大肆破壞，仍找車送他回家」；長遠而言會考慮成立保安隊伍，更警告港鐵的後備零件「用得七七八八」，倘暴力衝擊持續，封站次數及時間將更長、更頻密。

人地係屋企印印腳 個個月照袋十萬

推唔郁
明唔明我講咩

全民退八達通

根本破壞港鐵同經濟手段上係唔會令港鐵主席驚同有一絲退讓

明唔明我講咩

一個二個俾正價搭
黨鐵笑緊啦